水房無水，原來可以這麼簡單～

KO水房=KO黑社會，小弟明白了